用咗咁多次 shipbao ，今次終於輪到我奶嘢

小弟9月9號就用 shipbao 運一件嘢嚟香港(淘咗個袋，幾十蚊)，送去 ec 自提櫃，以前送去郵局都無事嘅，今次用佢個自提櫃就出事啦，我件郵件而家失咗踪，佢地同我揾咗幾日都未揾到 而家要追都唔知應該追 shipbao 定 ec 自提櫃

由17號到而家都係無我個件郵件嘅消息